拜仁同梅拿今季到底搞咩

今季拜仁感覺上完全無哂霸氣 連打德甲都覺得都麻麻地咁 以前哥帥帶都叫做輕鬆嬴德甲 場場7,8成控球 今季真係
梅拿又係 到底係梅拿自己廢定係安76問題
明明梅拿比哥帥帶勁到曉飛 呢兩季突然影都無

補番
梅拿數據

2016/2017 安76帶 出42場 入9球
2015/2016 哥帥帶 出49場 入32球

邊個話哥迪奧拿廢

連史達寧佢都用到8場入6球 唔到你唔服啦

潛撚哂水啦班傻閪

又話啊婆都識教隊拜仁

76用人太保守
名氣行先
拜神咁多勁後生仔全部唔用
最多教埋今季

高文唔用 哥斯達比人借埋去祖記 明明呢兩件係2r 接班人

其實琴晚拜仁唔係差到毫無攻勢 但巴黎反擊速度太快
安76又唔擺翼 不過又唔可以話佢無醒覺 起碼佢半場完即刻換走兩件 如果係雲爺爺應該去到六十幾七十分鐘先會換
只可以講球員本身都有頹態 個教練一開始又擺錯陣

班球員都開始作反
睇之前班球員嘅訪問就睇到

唔駛反啦 炒左鳥

7，8成控球？ 你自己打fifa咋話？

反哥狗班撚樣死撚晒全家未

其實我覺得哥迪奧拿唔係好在意啲球隊成績
佢根本係到做實驗同研究
用控球在腳點樣玩到世界第一
難聽啲講，根本係個痴線佬

哥狗果種執著好撚型

梅拿明顯迫宮啦

安76係高登神台級教練

佢同摩佬果種執著真係
短時間內都搵唔到兩個咁兩極嘅教練
當年睇巴塞對皇馬真係好好睇
每次都有新野，都有驚喜

摩佬 哥帥 高普 係咪最有特色嘅教練
先守 先控 先攻
防守反擊 vs 控球在腳 vs 瘋狂逼搶

班波老啦，仲洛賓

仲有人吹奏哥狗

3個歐聯點樣唔上神台？

最衰高普帶隊猁

你見佢玩撚到打3後衛3個都係閘就知呢條友係癲

哥帥係你睇完個陣會屌一聲然後睇唔撚明最後佢贏到
肥安係你睇完個陣會屌一聲因為你睇得明佢想點